好悶呀 有問必答

訓前吹下水

HI 幾歲？

未生日26歲

點解咁悶

因為喺外地無人同我傾計

係咩外地

Melbourne

近喎我地

你喺邊

你附近嘅細島 依家三點

NZ?

係

NZ好唔好住呀 我都有朋友喺果邊

我唔近市區 平時無乜節目 有啲悶 不過住落都唔錯嘅

Working holiday?

差唔多個啲野